小兄弟濕地公園忽失蹤 弟弟遺體40小時後河中尋回

小兄弟濕地公園忽失蹤 弟弟遺體40小時後河中尋回

江西鷹潭市15歲男童夏瑞廷，周三（6日）下午帶同10歲弟弟夏豪廷離開外婆家，外出玩耍時，在鷹潭濕地公園附近失蹤。家人其後報警求助，警員及救援隊搜索40多個小時後，在公園對面的小河中尋回夏豪廷的屍體，惟哥哥仍然失蹤。

網上流傳消息指，警方已就事件立案調查，初步懷疑兄弟兩人曾被「拐子佬」拐走；惟警方未有證實有關消息真偽，僅確認已尋回一具男童遺體，另一名男童則仍在搜救當中；對於事件是否有刑事成分，仍待警方後續調查確認。

牠只是孩子呀

十五歲仲叫男童？

你知唔知 疏忽照顧兒童 入面嘅「兒童」係去到幾多歲？

個濕地公園仆街了，根據支那邏輯，自己細佬無睇好，唔係自己嘅錯，係濕地公園嘅錯。濕地公園實賠到仆街了

香港60歲都先係中年，15歲唔叫佢做男童，唔通叫精蟲咩

我只係記得十五歲已經可以去打工，時代果然唔同咗，請問宜家兒童嘅定義去到幾多歲？

虐待或忽略所看管兒童或少年人 根據 《侵害人身罪條例》 第27條 ，任何超過16歲的人，如有責任管養、看管或照顧一名不足16歲的兒童或少年人，而此人如故意襲擊、虐待、忽略、拋棄或遺棄該兒童或少年人，或導致及促致該兒童或少年人受襲擊、虐待、忽略、拋棄或遺棄，令該兒童或少年人可能受到不必要的苦楚或健康損害，即屬犯罪。

原來如此，唔該，扮工中唔方便查

都估到係中國

其實都幾慘 老母同時無左2個仔打擊

好彩唔係香港濕地公園 嚇得我

唔係常識嚟咩

我一直以為十五歲以上，有錯自膠

扮工睇得連登post 但google 唔到
笑到我左手係咁震

以為天水圍

咪又係大陸地方

麻煩哂

多幾個支那仔無啦啦死就世界和平啦